極度懷疑有中共成員滲入黑衫骨幹

假如要搞冧香港經濟黎逼使政府回應訴求，我認同持續性（唔止一日）既三罷行動的確有效！

但眼見喺放工時間堵塞紅隧，阻人放工，我就睇唔透，究竟有咩作用？咁樣會令黑衫人變得神憎鬼厭，同狗一樣變成全民公敵，失去民心/變成內訌，咁港府/中共乜都唔使做就可以解決亂局，革命運動迎刃而解...

be water，中共就係要睇到黑衫人內訌割蓆，所以請停止一切有損民心既行動。綜觀古今，若要革命取得成功，民心萬不能失！

推

Push

呢幾日已經有好多黑警狗揸私家車着黑衫扮人

剛睇到有慈母從狗車落車，換黑衫上咗民牌私家車走咗

我想講既係，三罷係消耗資本家既時間/錢，放工時間堵塞紅隧係消耗打工仔（即係市民）既私人時間...

會有咩結果，請自行參透！

為塞而塞真係唔建議
阻返工都有目的 阻放工做乜鳩呢

Blocked User - 萬獸之王
完全封鎖

骨乜撚野幹 負皮 block

乜撚嘢骨幹

所以咪話一定要拎中共中國旗

依家係中共內戰呀

D藍絲咁鐘意番工咪唔好收工囉

三罷、游擊戰呢啲一直有效，要繼續做！

但絕不能有損民心，咁係百害而無一利，係為搞而搞。民意開始逆轉，前線唔好以為自己仲係主流民意，繼續可以為所欲為，如果情況持續，逆轉情況會更明顯...

點骨幹?吹三十個人果啲鬼

當年統治新疆都係用呢種手法，派大量嘅間諜進入新疆潛入反對派，之後策動令人髮指嘅行為。

基本上走到呢個階段，只係為咗打小怪，沉迷於人民鬥爭嘅汪洋大海裏面，對成件事根本沒有作用。